想介紹首歌俾大家，適合為各位辛勞嘅警察叔叔打打氣

以後野餐嗰時見到警察叔叔記住記住一定要大聲播或者唱俾佢地聽

Fuck the Police

英文歌 邊聽得明

起碼聽得明police

👮🏻‍♂️：多謝G持

Thank you sir